光時打手學人講資本主義 自由經濟...

佢D貨貴惠康百佳2-3成 人地都課比你地本身已經違反資本主義

其實光時人工高單野有咩問題，自由資本主義市場先應該係咁

其實盲撐班友幾個事實未清楚：
1。係內部報密
2。曾聲稱用哂黎幫手足
3。曾經營不善叫大家幫手

搵十皮野：自由經濟
告急：社會責任

時事台不嬲好多盲撐撚 以為咁就叫不割席

成日告急叫人課金比佢出糧

管理層袋0.1m
手足辛水辛汗20k都無

黃圈真係得淡笑
勁撚多貪錢狗借機搵真銀

但光時好黃

前排日撚日告急 應該會出盡奶力賺得幾多得幾多 然後去英國

選擇唔買佢算唔算自由經濟

蓋清心水清

如果純資本主義嘅社會，CCTAI班垃圾應該已經俾人車去人道毀滅

唔洗啦 會自然淘汰

D手足返6日倉13500

P君日日返工唔見人 周圍同人食飯收十萬

搬水嗰班？

黃圈就係充斥一大班聰明人睇準時機搵錢 , 你地冇本事依家係度公審人做乜

連登班小朋友冇咩獨立思考
全部都係跟風能

香港太多人有買贖罪卷既心態
行行下街都會有個阿姐塞幾千m記卷比你叫你幫手派
有時我都諗我冇良心d應該上左岸

個班真係陰公